點睇隻貓將來孝唔孝順，第時我老左會唔會養返我？

怕佢第時有毛有翼飛左去唔養返我